有冇人有頭先喺黃大仙講道既音樂

洗左腦 好想一聽再聽

D二胡聲 再加高質講道人

明天一戰，要
1.救人
2.打狗
3.用火系小精靈